6個月減左30磅，你問我答

歡迎問

點減。有冇增肌

本身幾多磅？
講下飲食？運動？

減左幾多？

目標多番肌肉，線條好d

高171cm, 最重時候168磅，有個大肚腩
主要靠斷食法，運動一星期一次跑步，每次一個鐘左右

30磅

用左幾耐?

斷食法係每日限8個鐘內食野嗰種？定係每星期兩日果種

每星期跑一次步都咁大效果 仲有冇做其他重訓嗰d

咁少運動都減到

巴打你返紮鐵?

你問果d 標題咪講左囉 6個月啊！！！！

屋企廁所幾大？

每日
無其他

求教學
有冇MENU

可能一個鐘HIIT呢

咁你減左幾多?

點樣斷食？

工作關係都放工都攰 做唔到每日都運動

Office工，主要對住電腦，非IT

我上年都6個月減左14公斤（本身173 76kg）
日日做gym做HIIT（以前游開水體能都ok£
戒澱粉日日麥皮水果雞胸
宜家正常飲食一星期做4日gym左右keep住65kg

無實際度，大概30尺掛

無啊 跑街only

之前同你一樣減左30幾磅，但我用左3,4個月，好後悔流失左幾kg肌肉，補唔返。

食早餐 午餐反而唔食 晚餐正常

咁樣減唔減到肚腩？

多唔多肌？